忘記機場，全力推818大遊行

第245章 《公安條例》 第VIII部 特務警察 | LIHKG

818和理非上街

真

係都816先
【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

推

sad

818

816 818都推

612
721
811
勿忘同行手足一路走過來的付出
烈士的以死相諫
甚至係一世無法癒合的傷痕
五大訴求
缺一不可
追究到底
信念一定要堅不可催
光復香港 時代革命

抗爭係會不斷輸不斷輸，只要大家唔放棄

唔係忘記
係暫時放低

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!! 811 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

啱

冷處理昨晚
重煲818

817 818 去機場參觀先

當機場太多人AA扯白旗宣佈取消航班後

仲未入機場的人就可以去遊行

去機場作用，遠遠大過去遊行

推遊行儲下氣先

（和理非戰線）818一定要有69 616果種地區派傳單 街站 去谷個遊行

不能同意更多
全力8.18呢個係搶翻道德高地既好機會

dllm
811勇武抗爭完，傷既傷拉既拉
之後明明到機場係和理非主場
死線係818

而家搞亂曬次序仲鬧人同你割蓆

818百萬人大遊行
黑警還眼
721 811
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

好耐冇見依張圖啦
大家係時候停低冷靜下